---
uuid:             233d5d44-9c49-4b36-b913-edc80cd23920
layout:           post
title:            电影：思春期游戏
slug:             movie-sishunki-game
subtitle:         null
date:             '2015-03-05T04:40:54.000Z'
updated:          '2015-07-31T06:58:15.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 3d-world
  - movies

---


日本电影，打上了百合标签，细腻的少女情丝，附上[豆瓣链接](http://movie.douban.com/subject/25884874/)。

在B站上看的，弹幕一片“未来妹子”，可惜我不认识“未来妹子”，不过两个女主角的颜都非常好看，看着两个可爱的妹子百合，真是赏心悦目。

可惜是百合单恋，未来妹子单恋三佳妹子，三佳妹子心里想着一直是《思春期游戏》的作者，已过少女年华的奈美江阿姨，三佳是真的喜欢奈美江阿姨，还是只是偶像崇拜，这个我真的是分不清，我更倾向于是盲目的偶像崇拜，就算是那一幕kiss，三佳偷偷亲吻趴在桌上轻眠的奈美江阿姨，也只是因为三佳受到《思春期游戏》书中描写的诱惑，追求书中意境的美好，恐怕并不是真的喜欢。

偶像破灭，似乎是每个成长中的人必须经历的。三佳妹子难得遇到心爱小说的作者，一脸花痴地迎上，结果奈美江阿姨已是江郎才尽，才华不再，再也创作不出任何文字，甚至抄袭三佳妹子的子供小说，抄袭后还不知错，各种借口，毫无悔意，只知纠缠，想要获取更多的文字。三佳妹子也是辛苦，看来真是喜欢《思春期游戏》这本书，很快便原谅了，挨了车祸，还是倔强得很，入戏太深不能自拔。

说回让人心疼的未来妹子，喜欢三佳妹子，享受跟三佳妹子独处的时光，三佳看着《思春期游戏》做模特，未来画画，没有过多的言语，不过真美好，真甜蜜，因为是未来跟三佳的相处，”不是三佳，便没有意义“，因为有了三佳，便非常有意义。可惜这个美好，三佳却没感受到，三佳只把未来当朋友，陶醉在小说中。

未来妹子有爱难开口，于是有了种种痴女行为，先是试探能否KISS尝试，再是偷了三佳的泳衣，借三佳自己的泳衣。

得不到回报的单恋总是那么让人心疼。

此时的三佳已经发现了奈美江阿姨，一门心思都在阿姨身上，各种放下朋友，迟到，爽约，未来妹子都被伤透了心，三佳妹子你对友情也太狠了吧。

未来妹子破罐子破摔，直接坦白，强吻。

结果当然是悲剧。

从此疏远，不再相谈，友情破灭。

曾经很有意义的画也已经无所谓了，是丢是留都无所谓了。

没有三佳妹子的未来妹子的生活还在继续，我想还会很精彩的。



